# TQHShop  
- Sử dụng phân trang bằng Pagelist MVC.  
- Đăng nhập FB,Gmail.  
https://developers.facebook.com/docs/facebook-login/web  

- Về chỉ việc build lại là chạy được.  

- Tài khoản MoMo để test tạo ở trang này.  
https://developers.momo.vn/#/docs/testing_information  
https://developers.momo.vn/#/docs/qr_payment  
https://developers.momo.vn/#/docs/aio/?id=ph%c6%b0%c6%a1ng-th%e1%bb%a9c-thanh-to%c3%a1n-1  
https://business.momo.vn/login 
- Bạn cần đăng ký 1 tài khoản doanh nghiệp fake momo để test chức năng thanh toán với momo.  


Hạn chế:  
- Database phần hình ảnh cần phải là 1 list để lưu trữ hình ảnh nhiều nhất có thể.  
- Giao diện cần chỉnh lại để bớt trống trải hơn.  Ví dụ như ở trang chủ tại mỗi sản phẩm cần thêm 1 thuộc tính margin-left:1px chẳng hạn.  
- Database ở phần khách hàng chỗ ID cần phải sửa lại để 1 người có thể đặt mua hàng nhiều lần với cùng 1 lần vào trang.  
